[銀行] 中資18k contract vs 日資 14k perm

罷工 全力抗爭

要食飯先有力抗爭

如果你有實力有衝勁，就擇日資

如果你靠把口靠人際上位，就擇中資

搵過份啦

contract d 福利西到

中資 賺完佢錢再拎黎反共

毒撚點算

搵左好耐啦

14al
但係冇medical

共就反硬架啦
差在收中資錢定收外國勢力錢

14k仲做？洗碗都兩萬啦

點解你轉工會諗同薪甚至仲低過上一份

中資啦

日資公司好煩

係咪同對上嗰份做差唔多嘢？一年經驗嘅就算contract都無可能只加0.5k

同埋contract係簽幾耐？有無gratuity?

做日資慘過中資

做咗第一份低人工嘅工之後，就會好後悔自己起薪點太低

入中資搗亂，日間繼續搵

咩位?

福利前景之類呢？

14K 果份幾多個月糧先

革命需要本錢

點解要二揀一？
中資唔做，係底線
日資原本都閪，又難上位，仲要減人工
你之後再轉工冇人睇你contract 定perm
只會睇你成個package 既salary
冇可能㨂份咁低人工

你去新工仲要減薪一陣人地以為你係俾人炒
計我話再搵工仲好

中資以後找工, 會被人定性為中資文化, 寫既野, 講既野都係中文
日資就係MNC, 出得黎做野耐, 會覺得日資好D
唔係以後MNC 唔會請返D 中資人